\begin{enumerate}
  \item Trouver un nombre supérieur à 100 et divisible à la fois par 2, par 5, par 3 et par 9.
  \item Trouver un nombre supérieur à 100 et divisible à la fois par 5, par 3 et par 9 mais qui n'est pas divisible par 2.
  \end{enumerate}